試當真全女班開LIVE 冇人講?

咁樣衰

幾驚你讚靚

阿慈唔好咁殘忍

阿慈>袁+莎+CA

對波係...

angela yuen同jessica兩大女神同台
邊個嬴?

我代表JESSICA宣佈勝利

帶帽果個好正

阿慈好真
似現實會識到嘅女仔
jessica太過遙不可及嘅感覺

豪哥好尷尬

無kayan9896

食野jap jap 聲

好想中出曬佢哋

Angela既taste最接近 連登仔

CapTV【葉問4：決戰羅莽】製作特輯
1,768,927 views

屌完即死都制

屌其實班人咪又係靠班女上位。。。

真係咩我反而覺得啲女係黎吸人氣

阿莎

今日直播悶到仆街，一啲笑位都無

尬聊90分鐘

大約第91分鐘有個笑位

認住呢班藍絲豬閪

屌你老母俾錢先有得睇?

LINE娛樂新聞

咁大件事冇人講？游學修有戲拍暫別《試當真》

娛樂 on LINE
發布於 4小時前 • 二弟